尋找快樂的故事

有d人透過旅行呢尋找快樂,有d人透過愛情,有d人透過家庭,人過事業。
而我仲係都唔識,完全識點尋找屬於屺既快槳。

*而我仲係都唔識,完全識點尋找屬於自己既快樂

尋找錶鄉的故事令人快樂